想問而家仲有冇人入1137？

4蚊入，4蚊走咗
而家好揼心

點睇新業務？有冇可能性？
第二季搞海外同埋二手，有啲可能性
而間專幫零食公司連接全球市場的新公司我又覺得有啲機，但唔肯定
而預約的士我就唔覺得有得做

冇錢入了

一年前成日係你地啲post 到留言，
你仲係貫切1137
抵你賺

唔夠信心唔好入1137

4蚊入，4蚊走唔緊要
走完買tsla屌打1137啦
musk完勝wiki

呢句針

咁我都好好彩有入到tsla
但都係早走咗

玩得多發現真係點都要留少少做後著
賺少D好過沽升淚

2.7果期有好多人話信撐王維基，唔知果班人有冇hold到依家？

有不過嗰陣仲讀緊書冇錢
得一千股

好過無呀